無撚聊 不如討論下倫理

其實撇除繁殖的話，同性戀真係有問題？
覺得有問題的話，其實大家又會唔會係因為環境影響，因為由細到大都係灌輸男仔要同女仔一齊，所以大家先認為同性戀有問題？
假設真係咁，如果攞一班bb仔去做實驗，實驗內容係改變佢地嘅成長環境，要佢地由細到大都有個諗法係同性戀先正常，身邊所有人都係同性戀，過左二十年放翻佢地出黎，佢又會點睇我地？

如果係巴打你呢個假設，或者異性戀會係奇怪。但如果用倫理來做討論既話應該係考慮到一d歷史，文化承傳落黎既野再作討論，你講既情況係大家都活於一個無知，其實都好難講會發展成點。以上係小弟愚見

佢身邊全部都係同性戀，佢會發現自己係異性戀要扮同性戀就好似依家社會有啲同性戀唔出櫃怕比人批鬥，我覺得性向係天生 環境好難去改變例如一個同性戀嘅人係全部都係異性戀嘅環境下佢都係GAY唔會變，異性戀都一樣（掛）